---
title: "CSDN广告完全过滤"
slug: Csdnnoad
date: 2022-05-07T14:14:30+08:00
draft: false
---

## 简介

[🔥持续更新🔥 CSDN广告完全过滤、人性化脚本优化：🆕 不用再登录了！让你体验令人惊喜的崭新CSDN。](https://greasyfork.org/zh-CN/scripts/378351-%E6%8C%81%E7%BB%AD%E6%9B%B4%E6%96%B0-csdn%E5%B9%BF%E5%91%8A%E5%AE%8C%E5%85%A8%E8%BF%87%E6%BB%A4-%E4%BA%BA%E6%80%A7%E5%8C%96%E8%84%9A%E6%9C%AC%E4%BC%98%E5%8C%96-%E4%B8%8D%E7%94%A8%E5%86%8D%E7%99%BB%E5%BD%95%E4%BA%86-%E8%AE%A9%E4%BD%A0%E4%BD%93%E9%AA%8C%E4%BB%A4%E4%BA%BA%E6%83%8A%E5%96%9C%E7%9A%84%E5%B4%AD%E6%96%B0csdn)

一个简短的介绍

## 使用教程

一些个比较详细的教程

## 使用体验

@stark

stark 的想法

@royse

royse 的想法

## 附录

### Reference

参考的文章 1

### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。

